女朋友既過去

好介意女朋友既過去
諗起佢之前同其他男仔都好唔舒服

你係a0咩?

拍多幾次拖就唔介意啦

佢o既過去係點？

以為小士多開

同女仔會唔會好啲？

同其他男仔做乜先

Sorly 係我令佢有段咁不堪嘅過去
你對佢好少少, 屌屎眼記得用KY, 佢好怕痛
仲有記得要戴套, 唔係佢會逼你中出佢
利申: 試過

越問越傷心啦 無知是最快樂
唔通你覺得知道囇佢過去點樣同舊仔扑到天花龍鳳
咩姿勢玩幾耐中出幾多百次好咩
你要做嘅係令佢唔好再受任何嘅傷害
好好保護佢

屌過屎忽?

又搵藉口叫人幫臭雞埋單

受唔到盡快斬纜

過來人表示接受唔到 一世都唔可以全程投入去愛佢

愛男朋友所以張開雙腿有咩問題
你咁勁下次你女朋友為你張開你唔好掂佢

咁接受唔到又有咩問題

最好就係全部人結婚先扑野